胡桃夾子 (非劇透)

呢套劇 係偏向低齡向
所以內容 對白 係有少少膠膠地

內容係好直來直往
當然 係有反轉位 但係就有少少夾硬
以聽故唔好駁故心態去睇 會開心好多

角色方面 無論動作 衣著 語調 都好浮誇
有少量打鬥場面
但係唔好期望有幾精彩

我唔知係唔係因為政治正確
但有幾個角色係搵黑人去做
隊長 godfather 同個dancer

成套戲 CG 真心係覺得做得唔錯
另外女主角Mackenzie Christine Foy 真心好正

尤其是後段著軍服個look

Mackenzie Foy

唔上軍服，最尾另外兩套衫
Keira Knightley

Keira Christina Knightley 個造型真心接受唔到
太浮誇 其實我仲以為黑化左之後
會改一改造型

套嘢好悶

我都覺得幾悶
呢套野 真係俾細路睇

美國影評都好差下

悶到想界櫈

btw姬拉麗莉

最後sugar plam結局嗰幕啲cg好五毛feel

唔意外
不過又未至於去到垃圾級別
講真 呢套經典作品
除非好似黑魔后咁玩
否則好難拍得好睇

覺得女主角幾靚
迪士尼戲嚟講真係近年最差

係悶 但好彩就係拍出黎個節奏算係明快
所以雖然係有D悶
但都仲可以睇落去

個結局我以為會將Sugar Plum Fairy變返做人

真係要比
我覺得美女與野獸更加垃圾

係都要政治正確，低能對白，演員表現生硬，轉變突然

其實迪士尼乜都拍真人做乜

Mackenzie Foy雖然好靚
但演技真係麻麻地
d表情完全唔知佢想點

本身個劇本 都唔知想點